有冇人會好犯賤咁睇返同已經反咗面嘅fd影嘅合照/片

話說我不嬲好少理個ig
今日因為一啲原因想整理下啲po
之後由第一個po睇返上去
見住以前同你哋係幾咁開心
睇住啲on9相同片
我真係由心而笑 笑中帶淚
再到宜家唔好講做fd 連一句嘢都唔會再講了
大家都的確變咗好多
都係因為變咗好多 大家要行嘅路都唔同咗了
交又鬧過 面都反咗了
睇返以前嘅嘢真係好感慨
其實我以前真係好開心架
曾經識到你哋係我嘅光榮嚟
點解到最後大家會變成咁

一起走到了 某個路口
是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友
問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口 非什麼大仇

我都係咁...
本身個圈子有四個人
然後我同佢哋反咗面
跟住依家IG見到佢哋三個成日約出嚟玩都覺得好心酸

同中學同學好早已絕左交
個個中學都已經玩杯葛，見人個樣毒少少就排擠人，甚至玩欺凌
到而家出黎做野個心智仲係冇成長過，見人做份低人工過自己既工就踩9人，但係明明自己份工都係狗工黎

我會
睇返之前啲貼紙相

Ex

點解反咗面嘅？

唔睇，睇完自己又唔開心

原本都唔唯意架 真係要整理個陣先睇返

d柒頭咪由佢地玩扮大佬玩到尾囉，千其唔好屌醒佢地，由佢地鳩落去就岩

良朋知己真係唔使多，3、4個岩傾既就夠。迫自己圈子擴大只會令自己失去自我

因為我發現自己冇join幾次活動之後
佢哋無端端開咗個三個人嘅新group
其實都冇話正式反面
大家就冇再喺group 講過嘢

有時嚟種被人忽略嘅感覺應該仲慘過直接鬧交反面

望到d相 有時都會諗自己無同佢地翻面嘅話依家會點

同感啊不過如果個問題仲係到嘅話真係無補於事...